[長期樹窿]其實搵到個陪自己既真係好難[15]

請你不要阻我喜歡你
明明是愛但你未說話你扮作閃避~

@餅餅

@說妳愛我

每當我想靠近 妳總會裝冷靜
眼看妳的表情 彷彿己經說明

@餅

餅餅

做咩做咩

你唔理我

我有理阿

我要喊了

錫返

要嬲你了

唔好嬲我啦
對唔住

原諒你啦
餅餅有咩DO

我依家都係聽歌 睇lihkg 覆Wts炸

咁多messages有得覆

都係Gp個啲炸

冇人揾我

我搵你

搵緊啦

有朋友係咩感覺

我地係你朋友阿 傻豬

收埋自己係個山窿入邊

我入去搵你

好感動你入黎揾我

我地係朋友黎

個山窿好大你唔好當失路

我地會嗌你個名
咁多人搵妳 唔驚搵唔到

你係入邊坐定定等我就得

然後就成為山窿入邊最出名既人了

記得要帶D餅入黎比我食

想要咩餅

係架 定係妳想係出邊都出名
係出邊都照嗌妳個名

樂天熊仔餅

人怕出名豬怕肥

@鸚鵡

你2樣都無喎 係咪想體驗下

無問題

已經體驗緊肥

食到好飽了

我唔覺既

你有幻覺

定係你有

我好眼訓就失去意識

@美麗愛好巴

@XO醬雞柳絲

@沒有巴

就算蕩失路 幾辛苦都會搵到你 要等我地

我係到等緊大家

到啦 搵到你了

食熊仔餅？

咩餸

原來成句錯哂

今晚再覆你地
心情有啲唔好

點解啊餅餅
氹返你開心

岩岩有啲事令我有啲唔開心
不過依家無事啦

我錯喇放過我

係啦係啦
去到邊都講你錯
你無錯阿

真係我錯嘛
我唔會再整喊妳
你無事就最好

特價幾蚊姐l4d2

好啦好啦
無事

其實係唔想研究點入錢買game
好似又無得淨係入幾蚊...

幾蚊係唔得 你去ok/711買張卡就得 好似iTunes卡咁
或者信用卡

係咪真
我唔會再有下次

真架~
唔會有啦

我竟然做傷你心個個

你死啦

做你樹窿
唔介意講我會聽

放過我啦
我攤左係床幾個鐘

無野啦~
岩岩沒有巴講左啲野hurt我
要打

佢竟然咁大膽
人黎 家法侍候

放過你啦
岩岩上完一堂

我認哂架 手下留情

認罪就打少2下

我攤係到諗點樣先可以等你唔嬲我
連梳洗都無去到
我會乖架啦

起身啦
我無嬲阿

起左啦

仲未食野？